覆巢之下無完卵 美國開始認真滅共 香港要有被攬炒決心

香港關係法 應該會成為歷史文件🤷🏿‍♂️

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

up

等咗半年啦

係就快等咗好耐

希望快d, 絕大部份人都係唔見棺材唔流眼淚，唯有攬炒之後先可以重建。

可唔可今晚取消?

但係似乎借武肺搞支那更有利侵仔連任

而且武肺單野多國家支持 成事機會大

就大選 侵仔應該會集中做 d 幫到佢連任嘅事

香港嘅事呢刻真係唔高 priority ...

如果拜登當選我就自殺

快快快

你借香港輸出個案至全世界, 再加行緊一國一制取消關係法已經可以玩死支那。問題係外資要撤離又會屌鳩侵侵。

選票呀 ...

美國人唔會因為香港投侵

點會咁快, 起碼過左中共兩會之後

大家要好好感謝 小熊維尼

香港步向一國一制。
美帝加油！

快點

美國講咗咁多次，幾時先堅係郁手

唔好。 努力裝備自己，裡面受緊嘅手足等緊我地救。

就算香港淪陷，我都唔忍心睇住佢地走唔到，要走就一齊走，齊上齊落呀

一早準備好
呢個邪惡軸心國一早要滅

遲撚咗三十年...

加速

快
香港班離地撚同商界係正宗 抵 撚 死

Agger

九十九年成大錯

樓主係咪當呢到係fb

2018年中美貿易戰爆發初期 佢地仲好天真 以為只係好簡單的貿易糾紛
你就知佢地根本無政治視野可言
所以第一個被人割韭菜就肯定係佢地先

比中共拎左香港黎攬炒

係怕美國真係解除香港關係，但又唔制裁奶共人士呀，即係放棄 raccoon city 但由得入面喪屍咬死哂生還者，咁就唔係攬炒啦

快撚D啦.真心覺得慢同二心憨鳩

班藍絲咁愛國,港豬不問世事,咁咪求仁得仁囉

真心係就快

願這天早日來臨

你係唔係錯左重點
不嬲都唔係期望美國人會因為香港人情況而投。
話明攬炒就係犧牲香港令全世界人更加了解中共真面目，繼而滅共

樓主講廢香港關係法嘛

我純粹諗侵仔唔得閒搞呢樣住

Sir this way please!

唔係為左咁咩

根本要炒起共狗第一樣嘢就係炒起香港

我唔驚香港攬炒
我驚炒得唔徹底啫

屌，就算美軍今晚一枝核彈炸落香港我都唔會有怨言

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫幫手置頂可以嗎

攬炒成真

準備左好多年 快撚d thanks

後生一代一路都肯攬炒
冇野輸加搏條新路

係老左個啲中年人唔敢姐

我 612 果陣已經講，
我只係反黑警，同想攬炒，
送中法我係讚成

唔該快啲

所以要練熟啲路線，邊啲位有草有子彈到時逃生都易啲

快撚啲，千祈唔好漏咗香港至真

到時咪轉職小粉紅批鬥唔夠紅

歷史事件從來唔係單一
總之搞鳩支那我就支持

根本就唔敢
屌

而家係全球想借武肺搞鳩支那報仇
但支那用香港攬炒要脅全球收手
因為全球係香港都有利益

唔好打咁多飛機住 取消得理論上支共可以即日屠城

連登仔：加入中國陣營全球搶口罩

拜登一當選
香港滅亡

我一樣乜撚都支持

一早有

日日口交。你唔悶我都悶。
成日笑柒支那準備幾廿年都未郁台灣，點知美國都係一鳩樣

快

同意

比美國搞死都唔想比中国搞啦係咪先

未撚驚過 最好就而家即刻取消

拖完又拖

寧做美帝彈下亡魂都唔做一日支那狗

起碼無得再奶住共屌住香港人去賺easy money

就算滅左中共，中國嘅奴隸基因都係滅唔到，最後咪中共2.0，毛狗以前咪又話建民主中國，最後咪又係咁

其實呢半年已經係攬炒先行體驗

等左一國一制好耐啦

大師兄出手未

not fast enough

我諗絕大部份嘅港豬同藍屍

唔知道香港關係法取消咗的話

會有咩後果

快撚啲得唔得呀屌你

咁不如簽埋依個聯署造勢啦：要求美國全面調查及追究香港政府有份促成武漢肺炎全球大流行的責任

等咗一世人啦
快撚啲啦

推

係就快

Not this simple, not that easy.

你睇埋presidential debate 先啦， 我好期待

講左香港炒就一定既 唔理中國定美國贏都好
咁梗係攬炒埋中國啦

侵講左要撤資幾耐
仲唔撤真係唔好怪人啦

唔覺得佢有幾認真囉

I am ready

轉美金
轉美股

是但啦，攬炒先啦。
預期比中共攬炒，不如大圍攬炒算！

應該會俾侵撚到講咩都唔知

Good. Exactly when?

滅到共我死又如何

最怕佢唔滅

科學園好多公司可能都執得

Push

辛苦你

有機會架

同埋Biden 有機會轉軑

我屌，無得推呀

係就快啦

呢下借力打力幾靚

你都係

快撚d,唔撚怕,痛痛快快一野過

拜登家旅同支共有好大利益關係佢如果轉軚只會多左枱底陰謀

因為有武漢肺炎阻住

其實真係好多人唔知

將中共收皮再瓜分咪仲大利益

一定錢行先啦

滅左就瓜分中國
再分別成立親自己國家既政府
唔洗煩

留名睇班藍絲上街喊晒口遊行去美領請願

跪求美國唔制裁香港

五月都就過，快D啦

開咩撚野始 根本無真係諗過滅中共 國與國從來只有利益無仇恨

到時就直接感受

要快啲㩒外幣

佢真係制裁先好

心急係沒用
民主國家要根法律
而且要有部署

共產黨吸血

幫支共入口敏感科技
再見

香港人應該準備咩好

今次真係希望美國人唔好做私怨撚

唔見棺材唔流眼淚

去到軍閥年代最好
個個省都各有特色
好撚憎晚年孫中山, 為打而打

根本就係偷科技同埋研究侵害人權產品嘅集中地
功能同深圳南山堆所謂科企一樣